ON9單身情人夜，大悲咒觀音為人除愛，唔駛用喊嘅，用大悲咒就得啦

為左應付情人節帶來的魔法傷害, 我由琴晚開始收聽連登推介的大悲咒
有效!!! 果然有效!!!
琴日得知我最愛的前男友搭上了新女伴
我喊到1點, 然後靈光一閃
開左個大悲咒出來聽下, 十分鐘就收左聲
個耳不聽緊一堆唔似中文的中文
個腦進入放空狀態, 唔好話喊, 連野都諗唔到
我而家一路播住, 一路返工, 好爽
我強調要求搞個大悲咒同樂會, 一齊分享使用心得

波多波多野 執一劑 suck波波